前無古人，C朗在11個賽季的歐冠8強均有入波

羅在對陣阿賈克斯的比賽中破門意味著他在11個賽季的歐冠1/4決賽中進球，成為首位解鎖這一成就的球員。
這也是C羅繼上場對馬競破門後首次為尤文在歐冠中連場破門。
此外，C羅在歐冠1/4決賽已經攻入24球，提升了這項賽事中的最高紀錄。排名第二的是梅西和勞爾，他們各自只進了10球

125球

有冇 UPDATE 版

個website每場都update

做乜po埋美斯數據？ 讚牙朗咪讚牙朗囉
駛唔駛係都踩美斯一腳係咪引戰呀屌你老母

東歐屠夫

提升了這項賽事中的最高紀錄。排名第二的是梅西和勞爾，他們各自只進了10球

咁段新聞有美斯,洗唔洗咁撚敏感

保護小花 人人有責

王騎教路

梅西得10

我比真實數據比大家睇下C朗有幾廢姐

啲人又話阿朗大賽收皮
靠分組賽刷入球嘅

屌，又陰啲陰啲調轉嚟講串球王美斯

各位可以參考埋：[認真]美斯同C朗 邊個射門勁啲？

駛5刀

明白，以後只準計歐聯8強

所有數據抹走

不如講下決賽！？

同意，所有數據抹走
所有唔計

歐聯神射手榜 (朗迷版)

C朗 1
美斯 0

錯 係
c朗125
美斯108

只準計由出道開始
今季只準計8強

唔過2頁

今季未完梗係咁計㗎啦
上上季一開波係美斯領先㗎
10對2添
結果？

大賽球員

只準計歐聯8強開始